林鄭話唔答應任何訴求....我地要輸了

點算

不如試下集體跪求林鄭

你認真就輸了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

從來無期望過佢會答應
佢就算答應我都唔會信

不推文回覆

828 集會
831中聯辦
901機場
902三罷

炒咗林鄭囉

又令我諗起高鐵撥款時苦行個班ON9左膠

搖

輸

咗

乜

撚

？

港獨之母

其實佢做下樣話撒回同成立委員會已經有唔少中間派收貨
佢偏口硬，可能佢真係想搞到香港獨立先肯收手